追一個人

知唔知咁樣真係好撚卑微呀 屌你老母

知呀 上咗心 點搞

放返低
但我做唔到
屌

咁再上進d

屌你洗撚完未